其實女人對波咪又係兩舊脂肪, 有咩咁吸引

我都唔知

係囉 揸自己好過

女人個閪咪又係一個窿
落去公園啲鐵版插兩插咪得囉

插落個閪真係舒服呀嘛
渣波會唔會渣到射精

條J咪又係一舊肉
樓豬仲要黎做咩
又無西屌

波唔一定淨係渣嘅，夾都可以夾爆嘅。
不過平胸港女就...

邊個話唔會

因為呢舊脂肪出現響適當既位置

你識條春咩

著衫/唔著衫都好睇啲

生物撚 : 係乳頭刺激男性性慾，對波係的確普通脂肪

你會唔會望完個肥仔波會扯旗？